「今日唔該哂你地幫手……你都知我哋同事點㗎啦。汪」

得閒笑一笑